講真 有公屋真係無得輸

租又平，就算用黎爆房都抵
多短裙靚腳mk妹，實日日扯住搭lift
上網又平又高速 down套av都快過人 所以公屋仔咁頹係有原因，公屋仔打完三次J ，班私樓仔仲down緊套480p
不過我都會揀番私樓

私樓唔洗打J

你岩 通常屌閪or 屎眼

私樓仔洗撚打J咩
叫條女上黎扑啦

開罐頭開得多都好辛苦嫁ching

岩你老母 你老母俾塊閪我屌？

佢聽到之後幾開心